[湊腳] 韓國7月21-24號

話說原來韓國好多嘢都要兩人份 例如rail bike, 部分想食嘅放題之類，所以就想睇下有冇巴絲打都係咁上下時間(7月21-24號)去韓國，可以順手湊夠腳周圍玩下食下，有興趣可以講低 或者 PM。大家如果知道韓國好玩好食嘅地方，都順手推介比我
利伸：七月放暑假既廿中廢青

Push

有冇邊度plan左要去

暫時想去rail bike 同 貝殼倉庫
但兩個地方都要2人起

27號先去

rail bike好正咁但唔係有啲咩一個人嘅tour咩？

28號先去

垃圾貝殻倉庫 上年試左一次 blacklist埋 又熱 款式又少 同一款野 放2個位置 扮到好似好多款 真係中哂伏 新村就真係又平又好食啦 弘大咁多好野食 唔好去往十里食垃圾啦

31號去

有一人燒肉喎